買左新apple watch嘅入一入黎

我係apple store個app度訂左個apple watch SE，今日先收到貨，但發現係系重慶寄過黎，呢個情況係正常嘅？？

系你老母

唔正常
買咗老翻

好正常...你大陸人訂咪係大陸寄黎...

土生土長香港人

SE我直接walk in買好過, 訂什麼?

利申買左用緊

買俾女，個錶帶size門市冇